有巴士佬批評示威者搞亂香港，有冇人認得佢？

ET咁

廢物

條友一定係九巴高層咁維護公司利益佢著住制服係咪代表公司立場？

就入棺材係睇得開啲，哩啲人根本有得食有得屙就夠，佢識撚大家爭取緊乜

廢老

上九巴facebook問下係咪代表九巴立場先

佢都就死啦，好心積下德

i mean仲講埋呢啲柒事，嫌活得太長？

D廢老都就死啦 乜條例通過都唔關佢地事

有d似屯門跳老舞跳到反眼嗰個阿叔

你有咩問題

做成世都唔過2萬銀 要班仔女跟佢一世捱窮 依d人冇希望 除時老婆都係大陸妹

經呢個位有好大機會係新界西北堆9字頭西隧線，即係960、961、968

香港一個大陸婆，放假上去包二奶

chink old man

抵佢成世揸巴士
揸你就你揸含家產
有冇示威你都要係要揸巴士，有撚分別？

舊制有三萬

成個住劏房既低下階層廢老樣

祝佢冇仔送終

應該已經無

佢好似就係停左係海富斜對面個幾部巴士其中一個司機